Heb ik mijn resolutie bij u, en ik ben geen lafaard te buigen onder woorden.
Laat mij; ik ben onstuitbaar."
"Het is goed.
Ik ga, maar vergeet niet, ik zal met u op uw bruiloft-avond."
Ik begon naar voren en riep uit: "schurk!
Voordat u mijn dood-rechtvaardigen, moet u ervoor zorgen dat u uzelf Handig."
Ik genoemn hem, maar hij bleef mij en quitted het huis met neerslag.
Over enkele ogenblikken zag ik hem in zijn boot, die shot over het water met een arrowy kordaatheid en werd al gauw verloren temidden van de golven.
Alles was weer stil, maar zijn woorden waren mijn oren.
Ik gebrand met woede om de moordenaar van mijn vrede en neerslag hem in de oceaan.
